poly班撚屌點夠愛港力抽

屌閪就得

關蛇一打十

係副校高定關sir矮？

有無人幫阿銘去報名

搞手邊洗報名

牙銘咪振中囉